熱帶氣旋周五本港以南600公里掠過 增强至颶風級別

今次個風比浪卡強唔知會唔會掛10號呢

周五有咩用

樓主

係咪要召喚返果位善長僅翁

我古唔會掛8號

上次400都比人屌無料到，今次600食下沉啦，要打風等下年

咁遠冇咩用

tip 600公里可能有8仔

打8號又有錢派

bb

10號

樓主連颱風同颶風都分唔到

day5

佢係咪已經改咗名

rip

咁遠掛8號益人又唔鐘意？

笑😄

颱呀

樓主on9jai

iiii

一萬呀

萬巴

燕子

咁遠有鬼用咩

今次冇季候風加持都好難打得成

有風假又屌，無風假又屌

上次個個有冇加？

萬絲

下次手鬆俾足全日假點知俾你地屌
今次梗係用返以前林超英個套
未達標，唔掛

星期五放風假，happy Friday

咁鳩遠

記得上次有巴打條含撚數都未找

連埋 5 6日 一 放

聽朝準時返工.jpg

我想念你

強

禾刀系

颱風同颶風唔識分?

無得出街

個一萬精子找數未

8號未

十你個頭
打十號波我裸路彌敦道！

你問我找數？你找咗條精數未？

地理u

咁撚遠，上次掛完又話太誇張，今次上到八號再講

習總無南下
全部人同我返工

真
我好enjoy上次個風
起身睇whatsapp仲以為啲fd講笑

追數都唔俾咩

強啊

禮拜五晚掛8號囉

寶寶

標題撚 俾佢昆咗入黎

800公里咁撚遠都拎出嚟講
仲要標題黨

留名星期六八號

點會冇？

吸收左上次教訓
今次應該唔會掛/放工先掛

掛j咩
600公里一號都無

星期五掛可以連放4日

香港人真係難服侍
放下風假都要屌天文台

欄撚開啦屌你老母

星期五朝早打唔打到8號

想阻我返工，收皮啦

星期五朝打得成嘅話連放4日呀，屌你個閪

北

屌，今次肯撚定唔會係辦公時間內掛八號

放心啦 一定打唔成

你找咗數先啦師兄

廢風

幾點打先？

上次比人屌完, 今次老虎蟹都唔排啦

八號！八號！八號！

波皮邊都唔掂唔到😂

掛到咪找數

至上次天文台掛完8號都比人屌。
今次無論落大雨，水浸，橫風橫雨都一定掛唔成！

走數撚

不過我欣賞你，你連名都唔改，仲夠僵入嚟

上次掛八號俾你地屌，今次再大風都係掛三號算數

俾我做台長就掛黑球算
鬼叫你地上次鬧我

習總返左北京啦，掛8 黎做咩

8號切乜都得

型

係掛都星期六掛啦

打得成先再講啦

畀左兩日假
夠啦
政府唔會再畀

劇本係星期五下午6點掛8號

呢個po 一路推
推到冬天 或者入黑洞

錯，係星期五6:00pm

wuwu

叫他過來

上次咁比人屌法, 加上天文台話預報唔準確, 今次一定手緊

留名睇賭派錢post

點解人地走數都可以咁型

上次冇發大講話東北季風共同影響咁撚老襯

個氣旋叫周五
定周五打到黎

大交合：上次掛波無風俾人屌，今次大家準時返工啦

屌呀放假先黎打風

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

住菲律賓海南島呢d都幾爽
成日有假放

他見到喎

真係好撚戇鳩
拎左著數就靜啦

老🎩同意

未收到錢

如果禮拜五我唔使返學嘅話
留名嘅我每人抄一次佢個名
反正留喺屋企都冇嘢做

ching

屌你颶風差咁遠

幫我pin
等我登爆佢

好

深圳又無人來

LM

颶風?颱風?
樓主唔識字?

教育下佢

波皮都掂唔到香港，
加上上次有 d 撚樣又話噤細風做乜掛八號，
唔使諗啦

又黎 留名

又黎
留名

都唔知屌乜
有假都唔撚想放既
做足24x7啦

上次掛錯左今次一定死都唔掛

算撚數啦 個風南面成咁 最多咪3號 準時返工啦7頭

3號都比多

咪係, 成班傻鳩來

(°ー°〃)

Lm

最嘈係d唔做番工既游水廢老

Lm定先

打風 打風
8號 8號

截止時間今晚12點

lm

等睇又預測錯誤

留名

留名～

點解成日都吹去海南島

屌 星期五仲要拎iphone

香港太多麻煩撚 唔掛又屌 掛又屌

打風都無用...個個都wfh

唔會打嫁喇死咗條心佢

放假都唔俾你出街囉咪

都照留，雖然我無乜著數，但睇你抄死都好........你唔走數既話。

睇人XX最開心。

又多一個勇士，留名

今個風唔駛ff, 天文台為咗補償上次正常掛，今次就算吹到海嘯都一定厚面皮等收市先掛

係時候LM

.

政治波

留名先

Hello...

五尺高佬

好心就睇吓 windy 啦！

佢會直中菲律賓, 上過陸地會減少威力?

繼續8號
限聚令

係嚟就生性啲 星期五返工前好嚟

屌你老母星期六要返工

又係廢風

屌你老母
上次好多人冇找數Block撚柒曬佢地
再report曬佢地俾連仔

歷史最強

颱風：下年見

希望你唔走數

講得出做得到

最後一個？

大交合：上次比日假你地都屌柒我，今次嬲嬲豬，吹冧國金都唔掛

掛咗比人屌 不了

維尼南巡完
一號波就有份
你班港豬淋雨返工返學啦

幾時派錢？等左好耐

上次一萬蚊果條友仲未找數
你唔好學佢

星期六日掛黎把撚咩

屌，我仲以為真係颶風

標題段字大致同幅圖一樣
但就可以出現異體字，颱風變颶風

唔好咁on9, 好多行業on shift 星期六日都要返工

使唔使幫定仔留埋

咁今次掛左既話，你仲會唔會派錢

嗰條垃圾玩咁大抵死啦

你睇真啲先

可以抄定先
LM

我係你粉絲嚟㗎❤️❤️

我先係印仔粉絲

屌原來你係假嘅

星期五習總都無南巡，點會掛八號

分身師

lmlm

個一萬都未收到

星期5一早請左al

有無1號波 都係問題

我個名寫靚啲

收到

有神快拜

屌又唔係俾錢
抄個名有幾難

李氏力場系統全力運作中，
請勿負評干擾運作。

又要LM好攰

Lm
順便叫啲名比較長嘅人入來

又8號？

但澳門唔會理, 到時澳門掛香港唔掛

屌，放假先打風

嚟啦

我使唔使改個多筆劃d嘅名先？

上次掛全日被人屌到仆街，今次老西都唔掛

明顯有d人 打風都要返 希望屌到全港冇假放啦

留個名先

邊度講颶風級別？

其實一樣囉，唔同地區嘅叫法

又嚟

上次咁多人屌個風廢
今次 1號都唔比你

南海咁乾燥 走入黎送頭

上次打雜南下，有政治波。今次食屎就有份

留名無壞

颶風
颶風提子啊？

無400以內係唔會8號

都好

Failed, 上次400外

仲有秋冬季節都係吹唔北邊寒風
好難會愈吹愈近香港

因為有習近平

天文台預測日日好天
仲有東北風咁勁
嚟到都打散啦
東北風又乾又凍

Lm等睇走數

祝福你
抄到死

真係嘅話我幫你抄一半又點話呀

我本身請左al 諗住人少少一個人行山

你唔會咁都走數下話

太遠了

呢次開賭盤有無得諗

LM
使咪買定跌打酒畀你

留名食花生先

快點

上次講到大意鬆手咗 今次點會有

hi

留名比樓主抄

有機定冇機呢？

good

Ok

星期5拎iphone 12班人

600公里 8號都成闊題

覺得冇咩機8號
如果打得成可以連放4日

Definitely

星期五唔使返學嘅我都留名抄呢度留言下面頭1000個L M

星期五夜晚掛8號

支持

8號仔，加油努力💪🏻

留已名

星期五香港都未吹烈風 應該最多掛3號

等我用念力彈佢上北京

樓名

咪L走數呀

上次老老老頂落咗黎深圳
今次有無

明已流

唔好話打風
懷疑雨都無滴

垃圾風就收返埋啦

準時返工

比天文台試下掛十號波

一定唔會打得成風

回憶了

睇返上次啲po, 屌天文台係全連登共識嚟

ching 抄定先啦

點會有八號

上次熱帶風暴溝東北季候風=颱風
今次颱風溝東北季候風=颶風
無錯喎

留名睇走數

滿意未？

樓主連地區都分唔到

推到下星期

唔好偷雞抄定先呀

WFH 你以為打風係屋企就唔洗做？

On9個風一定係我出世以嚟打得最好

賺一日假

一定無可能星期五掛8號, 否則黑警死全家！

記住找

可否以國家安全為由掛八號或以上？

週五？核爆又如何？

大交合：星期五六風，掛波好輕鬆

繼續推
下星期先上熱門

上次根本就扯咗啲正常季候風落嚟
以往咁嘅情況都係掛黑球算
上次係政治波，今次：

A. 掛返黑球
B. 掛多次風球，合理化返上次

同支共接軌，掛紅色颱風預警啦

星期五/六都係吹強風
東北季風主導 唔似上次咁有加乘
打唔到八號

記得寫好睇D

仲有冇機？

唔會啦，佢講法話個風直接威脅唔大就手緊好多

咁到底係星期五早上定夜晚近香港？

Lm 抄撚死你

我覺得係星期六最近
睇下星期五有冇機可能黎下料先

利伸windy業餘觀察家

留名增加你個工作量

留個名比你抄

呢兩日仲大風過甘星期8號風球

垃圾風

返夜校？

LM 記得要影相留念

有呀
利申 6日工

星期六掛沒冇政治考慮

無股市最多賣少幾伙栢傲莊

上次俾人屌陰謀論
8號？不掛了